iphone 點樣搖機轉歌？

記得以前有....

音樂原來無左打橫mode...

用開spotify 唔識, 不過幫推

Sorry to start things off on a down note, but if you're running iOS 8.4, iOS 9, or higher on your iPhone or iPod touch, you don't have access to Shake to Shuffle. Your devices still have accelerometers, but they don't support the feature anymore. No one really knows why, but

Apple removed Shake to Shuffle starting in iOS 8.4 and it hasn't come back.

大陸D on9 app先有

thanks so much